{
  "Sections": "施工分段",
  "Section": "段",
  "Vehicle": "设备",
  "Vehicles": "设备",
  "Problem": "问题",
  "Problems": "问题",
  "Report": "报告",
  "Profile": "个人资料",
  "Create Vehicle": "制造设备",
  "Add": "添加",
  "Create Problem": "制造问题",
  "Solve": "完成",
  "Create": "创建",
  "No problems found": "没有找到任何问题",
  "No vehicles found": "没有找到任何设备",
  "No sections found": "没有找到施工分段",
  "Do you want to delete this problem?": "您想删除这个问题吗？",
  "Do you want to delete this vehicle?": "",
  "Do you want to delete this section?": "您想删除这辆设备吗？",
  "Do you want to submit this problem?": "您想提交这个问题吗？",
  "Do you want to submit this vehicle?": "您想提交这辆设备吗？",
  "Do you want to submit this section?": "您想提交此施工分段吗？",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Language": "语言",
  "Logout": "退出",
  "Driver details": "操作手信息",
  "Problem description": "问题描述",
  "Vehicle type": "设备类型",
  "Section number": "施工分段",
  "Plate number": "车牌号",
  "Section: 1": "01 段",
  "Section: 2": "02 段",
  "Section: 3": "03 段",
  "Section: 4": "04 段",
  "Section: 5": "05 段",
  "Section: 6": "06 段",
  "Section: 7": "07 段",
  "Section: 8": "08 段",
  "Section: 9": "09 段",
  "Section: 10": "10 段",
  "Section: 11": "11 段",
  "Section: 12": "12 段",
  "Section: 13": "13 段",
  "Section: 14": "14 段",
  "Section: 15": "15 段",
  "Section: 16": "16 段",
  "Section: 17": "17 段",
  "Section: 18": "18 段",
  "Section: 19": "19 段",
  "Section: 20": "20 段",
  "You are a guest": "您以访客身份登录",
  "Please contact the admin to get access:": "请与管理员联系以获得相应权限:",
  "EXCAVATOR": "挖掘机",
  "BULLDOZER": "推土机",
  "LOADER": "装载机",
  "TIPPER": "自卸车",
  "GRADER": "平地机",
  "ROLLER": "压路机",
  "SPRINKLER": "洒水车",
  "KCR": "随车吊",
  "JCB": "两头忙",
  "FUEL": "加油",
  "WARNING": "警告",
  "ERROR": "错误",
  "SERVICE": "维修"
}